［預左唔啱聽］其實端傳媒幾值得睇

講國際視野/深度都唔差
起碼絕對可以擴闊絕大部香港人/連登仔知識同眼界
呢排講劉曉波既都好詳細同有意思
而且仿效外國新聞專題寫法，有時加句一個人既 quote咁，睇得幾舒服
其實佢執係幾可惜
但係呢啲即食時代，仲邊有人會認真睇文章
一句共媒紅底、睇都未睇就完全抹殺晒佢地既努力
唔係話一定要睇，但感覺佢值得更多關注，端同關鍵評論網都算係少有有心又易睇既中文新聞傳媒

未睇知道佢咩底先有咩問題? 傳媒所謂客觀中立公正就係建基於佢立場, 基本底細唔去了解點抹殺佢努力? 入得去冇預到?
拎端傳媒同TheNewsLens比...

點解唔比得

睇返呢排啲文
或者係講劉曉波既、巴拿馬文件既、文革既，其實深度真係有
唔好一味話咩共媒
只係香港人根本乜都只鐘意即食，邊有心機睇呢啲文

呢段講文革，堅好睇